[Hello!Project 討論區#44] 恭喜MM又有一對夫婦

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜
石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜
川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠
植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 野村みな美 浜浦彩乃 井上玲音 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野田紗栞 小野瑞步 新沼希空 谷本安美
岸本ゆめの 淺倉樹樹 小片リサ 秋山真緒

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)
Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD
MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

1001唔開po

MM ready

E girls

身在韓國，手機好難開。 開錯左一次，再開過，你又開左。。。。

應該返唔切去睇Mo娘
btw標題講緊邊個？

Nvm 一齊等mm

知橫

唱 A GONNA.

E-girl 係咪跳舞最勁

就到啦

轉下都好 唔好次次都are u happy

就出了

錄影

但 a gonna有點 柒

訓得

一大半成員都未成年 live唔到

朋友睇完 comment
好似靚過akb果啲幾多喎

指中左ぽんぽん

醒唔起有未成年，頭先MC隔離淨係得Egirls同ももクロ都覺得怪，原來播錄影

桃草首ココナツ真係每次聽都笑出聲

生田出去根本可以一堆顔飯

生同飯都係

Mola mola
年紀開始大 又要走唔到出去
Gg

大把打golf社長想幫佢埋單 ( 9up )

真係咁多人唔鐘意A gonna同Are you happy?
我就覺得Are you happy好正但A gonna都唔差

ru happy都ok,
a gonna真心柒

我覺得兩首都正 不過agonna啱我口味啲

A gonna 冇感覺
Are You happy 真係慢熱型ge 歌

兩隻都好聽喎

Agonna歌詞好感動

次次聽到想喊

敘敘苑盃d老坑

我都有個fd話佢兩個靚
但話兩個都係笑就會崩

冇睇idol嘅朋友：乜48唱得咁hea

呢個真 會長微笑都ok 大笑就gg

有冇開咪都唔知啦

所以成日閪面 防崩

頭先46口パク

基本上掛耳咪 9成咪咀

一直都係口パク

追加comment: 搵個vocaloid 都好過佢地

99%咪
邊似hp渣咪真唱

大笑好多時會用手遮住

LiSA

佢地本身就係地下底
強項係握手同_ _

表演依d粗重野留比hp做啦

前年fns車禍祭唱舊歌嗰part真係大開耳界

麻又靚返
可能girl live果日m到 水踵 又生豆豆

合符預期

話說咪嘴又分埋好多種
又半開咪、搵幾句真唱之類
唔知嗰啲以為佢地真唱咁勁

其實佢地live次次都播碟 咁d 飯做咩要去聽live?

呀 唔係 佢地d live係睇既 唔洗聽

點會 稍微識聽野都知係咪咀

sor呀 我會負責

有d咪到 solo 都唔開

之前中過麻依下 即刻爆炸 型到

女王 踩我背

麻又開始改舞

最鍾意麻型完你之後果下笑

佢今次轉多左個圈

シャ乱Q

冇聲點唱

掛住淳君把聲

有次欅坂連嘴都無咪

點解會有人話mm係口パク嘅

上電視半開咪其實好正常
電視台都唔想見到車禍現場

因為錄影

歌手都要？ 定係實力不足先要

又派碟

老實，衝得bde我就唔信無買到碟

原來唔係去bde

對鞋咩事？

Oversize

U: 影張相姐 粗粗地頂住先

啲budget俾哂愛理
着住先

Pizza-la主要都係做宅配
想搵間有得坐嘅幫襯下都唔得

笑到仆街

唔知成員有冇睇後街女孩
啱啱睇完第二集笑到仆街

肯定圍埋討論
啊 中哂我心聲

今次樁隻single真係幾適合推出村

好cool

但靚

可能俾我講得多，識一拳打死人了

果本20周年 有人中左直筆
麻醬破flag

條𡃁條底褲

我比張你 比你同佢挑多次機

檔一檔先

擋一擋

死啦 睇緊後街女孩
睇完有陰影..會唔會成員都係咁架

喺後台食煙飲酒

iQos 簡單無痕

早安好似有成員會睇動畫
唔好比佢地睇依套

點解我個腦會幻想到知醬低音講野把聲

早安有幾個動漫宅
春菜、櫻、加加加

真係唔考慮下請我?

20周年Photo book
簡寫都錯左...

我懷疑尾形晴水同dudukan
佢地真係on9而唔係玩野

誠實係好事

唔好呀
睇左返唔到轉頭

笑到仆街 套野係咪有病

件衫係同我英合作

變性個套

係
之前冇睇漫畫

岩岩有動畫

天然角色 要時常展現努力
然後要不經意比人睇到有點勉強自己

咁似某成員

我而家先知真理愛係同柴崎結

柴崎比左球靚直線 中出左比利時

Idol 法則

真理愛fat fat
柴崎今次世界盃之後身價會升唔少
應該會有球會搵佢
亞洲第一中場

好驚呀 握手會d對話好寫實 點算
叫成員wink殺

成員又會話 呀 你又黎左啦？

然後佢地內心os我又覺得好真

仲點敢去握手

點睇都係個男身段高d 冇問題

但其他og...

握手會果段太真實 成員睇左會唔會拍手叫好？

我諗成員就算睇左都唔敢寫喺blog話睇左套野
一於握手會果陣直接問佢地有冇睇

根本真實情況

買左182隻cd

佢地d內心對白好真實

係咪有訪問過d偶像

其實唔使訪問 自己都諗到 角色代入

唔會係真架
成員一定懷抱住感激既心情
一個一個粉絲認真對待

好好笑 同其他成員鬥收禮物數量 再比人氣

講到咁唔睇了

怕影響太深

睇啦 好好笑

B娘係咪講緊早安？

抽離唔到咪仆街

我都以為係 one for all仲要綠色字

唔會 你睇我幾抽離到

要有信念呀 你推唔係普通偶像

有個聲優把聲勁似小田

小田可以去配下音

件衫我有興趣

我唔信你抽離到

我本身就係個理性飯
依d道理一早明

仆街棟樓停電，今晚仲要比賽
唔想行廿鳩幾層落街

咁hea都有興趣？

做鴕鳥飯，除咗現場，佢平時點柒開都睇唔到

咁大雨 取消啦

Hea 先可以著出街

大家明買明賣 明既

今晚踢盃賽季軍，聲稱唔會取消

個設計仲hea過以前中學啲班衫

幾時教我踢波

我想握手會表演 戀愛的結拜酒 比成員睇

所以班衫咪唔會着出街

驚俾你恥笑
落到場一二一二呀

點會 我勁廢

球王加巴高傲但係宅心仁厚

球場上的小傲嬌
哼！

班衫通常又龍又蛇仲撩個乜班

exact7ly

綠色字個件唔錯喎

兩件都OK簡簡單單

下雨天 總掛念天使 舞台上那可愛片段 突然又兩星期 祈望再會面

睇黎樁握手返黎嘅錢都係用返係佢地身上

如果賺得越多啲mv質素越高就好

咁都好呀

賺得多啲衫咪一樣又係咁柒

係越尼越柒

品味問題賺幾錢都救唔到

我諗比成員自己揀衫仲好過比個服裝師揀

我覺得呢件幾好睇
但我之前有個fd睇完話佢地頭上戴個舊野好似女僕戴個啲

其實係配合糞社賣土產嘅生意
每團一種生果

中直筆真好

點解我見到おだんごー係諗起櫻先

我一開始都係
之後諗諗下 佢提起櫻做咩呢 本野都冇櫻
原來係講緊佢個頭

牧野寫佢自己個名寫得咁靚

呢套好睇

除咗同lace一樣係白色我諗唔到有邊度似

千聖把聲終於好返晒

其實a gonna都幾好聽呀

女僕可能都差唔多
橫掂大家都係，衝握手啦

隻手磨捐左

女僕同mm點同
mm神聖咁多 隻手又滑

痴線正到

隻腳肥左

當佢地係表演者咁睇會開心d
欣賞佢地既表演算

死啦 依家睇con 鍾意望知醬多過麻醬

知醬跳舞好得意

知跳舞乾脆利落 我覺得好睇過大石

雙推太慘 都唔知望邊個好

個樣都好睇過大石

加加加同麻
你梗係加加加啦

620 跳舞mc笑到仆街

加加加跳lalalapipipi係咪好可愛
有三個都入左握手黑名單

個個都想睇

生田好好笑

點解小櫻隻腳成日有瘀傷？

其實佢幾有搞笑天份 只不過閪左啲

知醬都有 可能佢兩個打交

佢地兩個瘀得好嚴重
都唔知點先會咁

諗諗下 佢地採排肯定成日鬧交
新人實比人屌死 依度唔岩果度唔岩

跪到瘀晒

或者係走位勁大力咁互撞

620知醬好多鏡頭
好鍾意佢隻腳既跳動

攞住支棒跳個part 我完全Focus係佢度

佢成個人側面特別好睇

好鍾意睇佢跳 笑顔YESヌード 個d step

同好

想出隻solo concert dvd
Chi leg cam version

報串比知醬聽先

歡迎 因為真係好睇

諗起麻醬話知似riho 唔通係講緊d step?

講緊佢塊面

都幾肯定唔關d step事
兩個跳舞嘅feel都唔同

冇乜睇過riho跳舞

又黑 好賤呀

riho好樣衰咩 塊面都幾q喎

其實我一直都覺得石田笑得好假

塊面變肥左之後就冇咁正
但係幾cute

一年前知醬無敵

一直都係無敵 依家都係

你應該唔係覺得佢笑得假 係覺得佢份人假

依加仲食埋橫山

應該又係得我覺得大石笑得好睇

知醬好岩演後街女孩

愈後愈似圭妹

演真人版 踩背

其實地下idols係咪真係有得攬 攬一分鐘個類

尺度無下限

佢似男仔頭性格多過好lady果種

有錢地上果d都得呀

之前見過地下男idols可以用一塊紫菜隔住咀 冇記錯嘅話 仲有啲女發表寫真集 著住件泳衣同男飯影相

好女仔黎嘅 怕怕羞羞 盡力搵野講

後台：dllm 黎握手又唔諗定野講 要老娘諗？！

咪破壞佢係我心目中嘅形象
佢一定諗:個女仔做咩咁怕羞 好q

咁樣會無晒幻想

但好多人會比錢去玩呢啲

後台： 仆街 佢手上仲有幾張卷 唔係仲要再入黎麻？ （成枝酒隊）

呢個世界唔洗幻想！想攬就攬啦！最多咪比staff帶走入blacklist再去警局飲咖啡
博盡無悔 起碼可以同人講你同mm攬過

參考官恩娜強吻事件

可能佢食住煙:再入黎我拎啲二手煙噴死佢

2006年一次宣傳活動中遭男觀眾強吻近10秒最終被捕，而該名男子於同年11月3日提堂，最後被判入獄2個月。
錫左近10秒先入獄2個月
抵到爛啦 一世回憶
佢仲會成世記得你添

洗唔洗呀 大把方法

求大佬指教下

錢錢錢錢錢

咁膚淺架 就係識講錢
人要追夢要拎出勇氣 想攬就攬想錫就錫啦

膚淺定你入世未深呀妹妹 冇錢學咩人講夢想

睇下整唔整到gif先

你太現實啦
唔好打擊我

有咩gif好玩

係喎 過左6點 冇望鐘

唔知
成日都想整啲mm gif
得閑研究下先

知醬leg cam plx

日本仔 9期吹 ff
ふくちゃん
精神安定剤的存在。現在もリーダーとして歌唱メンとしても牽引する

えりぽん
美人でスタイル抜群。アクロバットも抜群でKYキャラとして活躍。ユースケがモーニング娘。にハマる切欠になったメンバー。彼女がいなければぷっすまで広く世間に存在を知らすことはできなかっただろう

ズッキ
笑顔が最高に可愛い美少女。アイドルなのにNGなしのぽっちゃちキャラで一般人への知名度は抜群。ユニゾンでスキルの高さも見せつける

鞘師
絶対的エース。現在のEDM路線やフォーメーションダンスも彼女がいなければ生まれていない。スキルだけでなくポンコツな一面も見せる。松岡初め業界人を多数モーニング娘。の沼に引き摺り込んだ。

これだけの逸材が4人揃ってあの時期のモーニング娘。に加入してくれた奇跡。

早安聽日又要握手
會唔會攰死d女女
日日做野

終於有麻醬孤立討論

終於搵到知最正係咩

係佢啲笑聲

歴代孤独メン
S田中 鞘師 佐藤
A後藤 藤本 高橋
B 小春

オーデ時から応援してるけど最近元気ないね
春に辞めるつもりだったと言ってるし限界なのかもしれない

連麻老飯都咁講

同じ年齢で加入した鞘師鈴木工藤が辞めちゃってライバル視する人も居なくなったのも大きいかも

家族が好きみたいだからそうなってもしょうがないとは覚悟してるよ
それがまーちゃんが幸せになる選択ならヲタには縛る権利は無いんで

放手 放開所有

你未見識過麻同石

カントリー・ガールズ『待てないアフターファイブ』
作詞：児玉雨子／作曲編曲：石井健太郎

ハロプロ20周年記念曲『YEAH YEAH YEAH』
作詞作曲：つんく／編曲：大久保薫

ハロプロ20周年記念曲『ハロー！ヒストリー』
作詞作曲：前山田健一／編曲：平田祥一郎

唱完首are you happy 就yeah yeah yeah

淳君同大久保薰拍左幾耐拖

老婆仔女只係煙幕

睇完live直衝機場

えりが好きな。。。

♡スマイレージ♡っぽく
♡アイドルマスター♡っぽく

2次元のアイドルが
飛び出てきたみたいな感じにしたくて
こーなりました！！！笑

竟然係imas

太陽とシスコムーン唱咁多首

哇 點解可以影到老左十年

29嚟講已經好唔錯

可能出返黎壓力大左

頂你

證明你心邪

冇可能 我明明係呢到最純潔果個

Well...

人有自信係好事

勁衰囉你地

過左就快兩個星期
對天使嘅愛慢慢淡返落黎

呢張加醬好cute
想睇加賀巴喂加醬食野

ナルシスト萌衣: 比個機會你講多次

餵佢食野⋯⋯

岩岩訓醒見到張圖
我都係再訓過了

船木世界第一oha~~

用照妖鏡影都咁靚 點算
現役我諗影出黎會樣衰過佢

起碼sayu皮膚29歲都屌打現役一半

麻知都有更blog

麻醬專心完啦

⋯⋯

餵食play

加賀巴好似想走佬喎

芒亨玩太刀招回旋斬咁

消吓毒先

做左英格蘭定比利時？

出到去又取消

有生命危險 佢會唔會幫我”斷尾”？

講左架啦 咁大雨

慘

加加：成日尻fingfing睇其他女 又叫咩船木世界第一呀啦！ 斷你尾等你冇得fing!

我：唔好呀！主人！

加加：唔洗講啦！ 麻醉球！ 訓啦你！ 訓醒你就知咩事

對面勁唔勁

喺你訓緊嗰陣 佢都唔知會對你做啲咩

點解kami影到咁樣衰

目標任務：採集青菇

加賀巴：部位破壞 20pts

諗下都覺得慘

一樣咁可愛

加: 全部都係我女人 加賀巴都係

佢唔係想同你踢波

野中話睇世界杯決賽
咁我今晚味姐係同野中bb睇同一樣野？

全部blog都瘋狂擦鞋

部位破壞完就...加賀絲
仲可以入早安叫成員一齊陪跳戀愛結拜酒

麻：まりあんLOVEりん
かわいいかわいいあんぽんたん
尾形とはまた違う
最近少しずつ自分らしくなってきた
まりあんLOVEりん頑張れ♡

麻醬睇得出まりあ有進步
然後順便串尾形

きしもんが仲良くなりたいって言ってくれてすごくうれしかった！

服好きみたいだから、今度お買い物行こうね😊

唔知りなぷ會唔會真係約佢去買衫呢

仆街 生田同まりあ比左包吉野家/外賣壽司既生姜比麻醬

麻醬就開心到擺上blog

係味恰佢？
食完盒野 術左包生姜就送比麻食

麻好似靚左
想加推但係推佢銀包會好辛苦

不嬲都靚

比包姜都咁開心 平時係咪冇人會比野佢
等我拎哂香港吉野家啲調味料送哂比麻先

生姜洗唔洗咁開心

可能佢鍾意食姜呢

上國料萌ちゃん！！！
(昨日公開したとき、かみこの名前を書き忘れてしまいました。ごめんなさい。かみこってこんなに弾けるんだ！って、めちゃめちゃ可愛かったです。)

石田想點
漏完加返個名，小左個字

麻醬係味勁缺乏關懷

呢張真係影得靚 心動了

我都想同りなぷ約會去買衫

應該係
但個feel真係好似食完壽司比包wasabi同事食

Yeah yeah yeah

つばきファクトリー
チョキ岸本ゆめの
多分…
めちゃくちゃ努力家めちゃくちゃ真面目chan

担当マネージャーに！
[悔しー、あー…よしっ]
みたいな事を言っている！！！！
岸本はつばきファクトリーにキャラといい海外ちっくな所もの凄く味をだしてて羨ましー…ハート
って思ってしまってるmasakiがいるハートハートハート

麻醬係味真係想做producer 續個成員觀察點評？

つばきファクトリーのメンバーはwww
不思議chanww
と
頭のいい子がいてしかも半々wwww

めちゃくちゃくちゃくちゃくーーーっちゃ
面白いグループだなと思いますハートハートハート

麻醬咁講 好難令人唔聯想串緊早安入面好多蠢蛋
上面先提到尾形同牧野係笨蛋

麻醬推介
つばきファクトリー – 今夜だけ浮かれたかった

佢話中島正
歌正
詞正

諗起きしもん啲衫就想笑
真係得佢可以咁玩而唔覺得奇怪

差少少就拖地

目測120

係咪白雪公主既小矮人？

佢依個身高著依種衫 仲要小小腳都唔露

個
知醬篇blog

好交差

今日得麻醬冇吹奏

應該係打日文もえ唔記得補返個衣字上去

唔睇個頭以為化緣d和尚

好似春菜個名咁
打十次都係打錯

經典

終於有後輩搵佢影下相

睇黎佢都nice 敢問就會影

仲要拿住個橙

如果2shot影相會 比麻咁樣面貼面影
會唔會死

Blacklist 石田

諗起上國料最憎人叫佢萌萌

笑到停唔到

台場第一排有個人整左個もえ牌
唔知kami咩感覺

成件事同用語音出錯蠢材一樣

冇阻台灣成為最大贏家

大師係電台話鐘意香港嫁

估唔到石田同森戸巴一樣
我諗起春菜之前打自己個blog標題係飯窪春卷
之後石田第二日係個blog恥笑佢
春菜今次可以笑返佢啦

唔好傻啦 客套話咋

仲有無機會尼香港睇大佛

春卷

大家今晚買邊隊

未聽

大師鐘意既係香港 既li巴

法國sure win

燈力發動

啱啦啱啦，加巴支持法國我就安心

春卷
又話manager check咗blog先出得嘅

罪證 佢笑尻春菜

你地冇睇過咩
Manager都係扮工

扮工少女組由成員到造型師都係扮工

我買克羅地ア，我男朋友買法國

記得之前聖貼過圖出嚟，話啲經理人都唔識分邊個先係佢真簽名

邊個講我

真係fd底先會笑得咁揚唱通街

好勁 克羅

睇人仆街最開心

法國1球

仲有機

1:1

你地掛住睇波冇人聽 as1422

法國入多粒就得嫁啦

買左2:1
頂埋幾分鐘就袋袋平安

半場定全場

半場

咁勁 半場買咁大都中

巨根加油！

生生性性唔好再入就中
第一次買波

好緊張

中了

收錢啦巨根！

收幾多

有賺今鋪真係

我地唔講金嘅

可以握幾多次手

就連今日桃加入天使兩週年都冇人知啦？

佢地真係咁鍾意呢款鞋？

點止幾次

半場2:1 幾十倍 買10蚊都幾舊

佢聽晚先打扑 聽晚先計

唔知中場休息 野中bb係咪同我一樣食緊宵夜呢

同野中bb一路坐埋一齊睇波 一齊食薯片係咩感覺呢

然後唔小心兩個隻手一齊插入袋 唔小心掂到

我踢後一定係J貼屁股推人出去
踢前就同人鬥撞

克羅地ア撐住！買你贏

幫你寫埋落去

兩隻手係咁摷
痴到一手都係薯片碎
你忍唔住一野捉左佢隻手指一啖含落去

接受唔到li巴都咁
我同大師講

返到香港會正常返

聽朝又返工啦

頭先as1422 奶奶先話可以試邊唱邊扮劏魚

劏我得唔得

一隻一隻手指含

大師chur到皮膚差晒

好多介指

蘊藏佛法能量嘅介指

中埋龍門

又多幾張握手卷

中咗4:2波蛋
20張握手券get

中左5舊法國冠軍

啲握手券贏返晒返尼

lm

QQ

粉紅色衫嗰個邊個尼

唔知
10期面試候補

唔係小數賀芙由香咩

又好似係小數賀

皮膚幾好咁

応援してくださっている皆様
お世話になっている皆様へ

私事で大変恐縮ですが、
この度、かねてよりお付き合いをさせていただいておりました柴崎岳さんと今月入籍致しましたことを、ご報告させていただきます。

應該就黎息影

【真野恵里菜に関するご報告】

弊社所属タレントの真野恵里菜は、プロサッカー選手 柴崎岳さんと、入籍致しましたことをご報告させていただきます。

結婚後も家庭を優先しながら芸能活動を行っていく予定でございます。

皆様には引き続きご指導ご鞭撻の程、宜しくお願い申し上げます。

春菜不如食左さんま啦

硬係覺得柴崎踢西甲 真野唔會留係日本

佢出完今次夏con應該都要等返三五七年

真野點解唔出返次寫真先結

出完講結婚
出俾你燒咩

簡單啲理解 結婚之後會以造人為優先

佢老公會想佢結婚前比人J咩

感覺唔似只係加入咗兩年
進步咗好多

天使教囡有道
你諗下かみこ都係早佢半年多啲

かみこ仲要無研修過，超勁

諗諗下街外直入真係幾勁下

真素人
一開頭又走錯位又跌親

原來呢套衫係all cast

各有各玩啦
拍下雜誌cm都得既

踢西甲又有得玩西妹
返到日本又有得食住家菜

佢話過鐘意食
含住啲水喺口度咬，話好正
大家可以試吓

明明舊年果套金魚衫(?)都好靚架
點解今年會變咗生菜

糞社表示都係金魚

貨車隊長想擒我

佢大脾啲肉 佢想食埋我

好變態

高達pose

橫山個樣崩左
勁想去
有冇得買即日機票？

落地捕捉收工一刻

會唔會一開始就係想佢入天使 所以佢之前in早安先唔比佢入到

我而家真係咁樣

嗰時天使仲係6スマ

嗰時有問佢入唔入研修生
但熊本太遠所以唔做
差啲逃した魚は大きいぞ!

果陣仲係微笑6咋

大佬人地住熊本仲問佢入唔入研修生

かみこ自己都覺得當時入唔到就係因為成個monday樣咁

當人on9都有個譜啦

點解可以白左咁多
係咪以前出得太多海

色即是空，空即是色，山不在高，有仙則靈

大師

靚靚

大師水著look就算吧啦
反而the season個紅裙look靚到傻 就淨係出dvd

呢張仲有陣妹味喺到

呢套好似同まろ一齊拍
年代久遠

後面嗰個好似就係まろ

係

2 >>>>>> 1

無左pat陰成熟左好多

眼神殺得死人

呢首歌係最唔似微笑歌嘅微笑歌

個design會唔會太樣衰

查看 @wani_UTB 的推文：
想買

唔知邊個諗出黎
ええか嗰單めいめい個頭又係fail

比人睇虧晒

但佢地睇落好壯，一啲性感效果都無

夾到行晒

好炆呀要搵人出吓火出吓氣

記得果陣好多人屌營運未成年要佢地著到咁，但反而係當時最細果個めいめい最興奮
其實我幾鍾意首歌同隻舞

我都鐘意 好正

太多lace有啲老土

對黑絲

熱到咁仲著冷衫

嬲咩依張

係我個人有啲興，想俾知醬wink吓

有啲老土 <<< Agger

淳君風格 老土係正常

知醬呃我 又話自己唔識wink

呢個先正

諗諗下 其實要經過握手會或者影相會先更加可以鎖定到推邊個

因為每個人其實溝通 比到你或者佢既感覺都唔同

可能近距離講左幾句野先發現大家岩feel或者岩訊號
波長吻合

仆街 如果同加加加波長吻合咪死

可能會發現到加加嘅另一面呢

吻合咪好囉 搵到生命中重要嘅人係好事黎呀

我唔制呀
我要同麻醬岩波長

波長吻合 相處起上黎感覺會抒服
企埋一齊都唔會唔自然

sor,有咖哩雞

見到都覺得熱

仲要啲光似室外

34度

可以見到加加女人嘅一面

加賀巴：我好興奮呀

諗起加加聖誕event同橫山講嗰句

好圖

btw呢d係咪買box先有得影

圓到

濕到變溫泉鄉

開個加賀巴溫泉 請佢做代言

キス顔

加加加巴要咪得

我船

我要上船

加加過後冇艇搭

頂 唔制

まーちゃん個別
ス「５枚です」
私「いや７枚なんですけどよく見て」
ス「すみませんでした」
ま「スタッフさん悪いな〜」
ス2「僕じゃないっす！」
私「そいえばメキシコ行く！」
ま「え！？お兄さんがメキシコ行くの！？」
ス2「僕はいかないですよ！？」
ま「なんで！？」
ス2「神戸住みなんで」
ま「なんで！？神戸から東京にわざわざしごと来てるの！？」
ス2「お時間です」
私「ちょっと待ってちょっと待っておかしくない私の時間」
ま「がハハハハハ」

慘到暈 麻係咁同staff傾計
仲叫staff做お兄さん

比佢咁叫會唔會爆炸

正職KOL副職作詞

分分鐘搵唔少

井上玲音真係完美咁表現左
咩叫做all back左都靚嘅
先係真靚女
好正

簡約款nomos靚啲

原來搵咁多
唔怪得阿豬阿狗都走去做kol

買like 又唔貴

Me and 船木

無良公司

佢地真係幾乎日日都飲

想變大波妹？

肚腩大得快啲

內鬥肥妹組冇折食

Iphone6s?

粉紅色6s用家

咩pose？掉水母？

用6s既都係好女仔
かみこ

邊似生田即換iphone x

日本人細個會咁玩架咩

玩水母？

知醬blog:
今日はなんだか、女子率と遠くから来たよって人が多くてとっても嬉しかったです
暗示鍾意女飯多啲
Btw上次又唔講海外飯多左

係 佢今日好開心

佢今日心情好好

上次我令唔到佢開心

天使全員更扑

麻今日都麻麻

上海灘

12點幾先返屋企
6點就返工
影相都話好啲可以坐
握手會要一直企住
得中段時間轉部可以休息
麻仲話喉嚨有啲唔舒服
撐到咁耐都算勁

冇睇過 就係聽過首歌

Match

春水堂のタピオカブルーハート
ある意味こちら12期4shotです〜！笑

尾形春水ちゃんにもばっちりこの写真送りましたカメラキラキラ

野中blog

咁個飯講啲嘢都好行

比li巴幻想下九龍灣海旁同呀也傾心事

其實香港個海好污糟下

佢地成日話香港個海好靚

涯上的かみこ

幻想總是美好的
現實：
（有陣海風）
Aya ：好臭啊

有肚楠仔睇

肚仔

去握手會千祈唔好讚成員 佢地聽得太多

掉返轉 叫佢讚你

叫佢唔準諗 即刻答

台飯send信去問 點知答香港

佢應該load到亂晒

1..2..3...4..5！

唔知今年天使會唔會有合宿呢

講得咁快通常我都係聽最尾個句算

搞合宿啦
出DM

想睇りかみこ孖鋪

當年小組討論，個個都贊成，焗住我反對

攬住訓

話比豬音知

呀也出藝術寫真啦

我梗係攬朱音啦

反對可以講多啲野 迫到人地不停針你已經贏一半

臨訓前
朱：あかねるね

會癡線

俾人圍屌但我輕鬆解圍

做枕頭

訓教都好有壓迫感

想知かみこ會唔會好似隻樹熊咁擒住りかこ訓

羽賀同聖邊個質地淋啲

攬枕算la
枕頭太「銀」

應該係聖

有分別咩 又唔係操出尼

我做樹熊

點解我會覺得係かみ扒左係度訓然後一手擒住佢塊面

朝早起身先原地爆炸

類似咁

如果訓覺既話 好似知好過麻
但知話佢一上床就會訓著 咁唔得喎

聖係乳脂波

りかこ攬好似就手啲
迷你抱枕

諗起佐助型毒撚

諗下都覺得甜

有畫面

訓覺都踩鳩你

一腳伸落床

我鐘意pillow talk

麻定知好talk d?

CP營業貴精不貴多
拍DM啦

明明依個係本日gag王
點知冇人識欣賞

Why not both

我咁專一
一個就夠架啦

換張大啲嘅床 條線就可以畫長啲
無限加無限點

因為好爛

爛咗唔緊要
引人bing c

明明就好好笑

我笑到停唔到

床太大 晚晚都好寂靜

自己去整個加加加攬枕

整齊成隊天使都夠擺

到底比會長咁樣望會係一個點嘅體驗

話比知知

閉起雙眼你最掛念誰

眼睛張開身邊竟是誰

咀佢

跟住佢自己走去攬

閉起雙眼都是麻

生田明明會招待新成員 但好似冇乜點湊知

仲當知新人咩

係敵人

真係14歲？

終於有麻醬親自唱
同知醬新加既

女子私怨物語

佢成熟指數不得了

蜜桃成熟時

好耐啦wo
2018頭 hello con

岩岩先知有

馬尾麻

なんですかっ！！！っていうかっさー
なんですかっ！！！ってまたいうかっさー
かっさーのなんですかっ！！！がとてもすきな佐々木さんです😘

諗諗下かっさ好似真係好鍾意問何ですか

即刻好睇返幾多

船巴返黎未

結:再唔返黎 就用呢條貞操帶綁實你

加賀巴經歷：
整糖＞上船＞落船去浸溫泉（現在地）
下一站到底會喺邊呢

得第一步有綁
D飯話冇心理準備 全部電死左
麻仲話今日好多人入到黎唔記得左想同佢講咩

船木BB

船木世界第一

點解隻眼仔會咁圓碌碌

佢喺台上而特別吸引

Manner Mode愈聽愈好聽

もえ

明明差唔多高
點解知醬跳舞好睇過船木

船木跳舞好有幼稚園體操Feel

但係CM好多人話船木跳得好
睇黎係我唔識睇

上國料萌衣のP★リーガーFILE

呢個咩黎？得個一分幾鐘嘅

因為知條腿係呢個身高算長

應該係喎

咁石田點算

跳個勢

麻醬唔可以成日馬尾
世界會失衡

保齡球比賽

衰妹今日唔夠訓

但原來今日天使都係有個握同影相
點解twitter咁少報告

石田都讚知醬跳舞似男仔

仲唔改返好我娘子個名

大師走之後，li巴會否出坑

心病

大師既女 ＝ Li巴既囡

睇完全員blog，發覺kami出現係各成員嘅blog最多
睇黎大家都鍾意食細細粒

靚又得 Cute又得
格又應該唔差

原來佢同麻同年

巳經講過 唔再講

可能無追到po，又或者我失左憶

好鍾意睇Dance Shot MV

等桃做leader果陣
希望去到アリーナ級

影咁多大頭做咩呀
全部變晒Dance Shot啦！

握咁多手做咩呀
全部變晒Live Tour啦！

諗一諗條Timeline
頂
果陣真係船叔啦

船叔仲鍾意15歲細細粒妹妹 就變左好有孌童變態味
係味老左唔可以再睇Hp

就算做大叔 都要做個型棍嘅大叔

去握手會既心情
由屌條女好撚正

變到

呀...我個女又大個左啦...

Like this

再變到幫佢倒數

果陣我都結左婚生埋女啦
我依家都成日講話我想生女多D

由細訓練到個女做偶像性格先 根住知醬黎培訓
然後要識收兵既

見到個 3 字就頭痛

可能到時大師從左政

見到呢啲 我係仔都濕晒

CG嘅顏色

好多人都唱呢首

佢有諗過從政？

可能要等10年

10年後 桃桃24 25歲 都就畢業

谷本

冇
只係FF中有一條timeline會係咁

有冇其中一條timeline去左你畫展 然後...

攬住左盡巴？

盡巴係屋企攬緊佢隻豬

又爆我出黎
其實係攬谷本，望小野田，秋山等緊我，殺曬

隻豬係後面攬我

盡巴先最花心
你地唔好再話我花心啦

我花心，但對個個都認真

我都係一條船上面得一粒知麻姐

都唔係好多野

你果句係咪我風流但不下流

七転び八起き 好聽

上下聯

好似又幾好

點解糞公司要塞夢羽入新團

浪費咗，個陣拍廣告以為會入天使

係幾好 入新團 浪廢左佢

麻麻地依Type 幾驚佢入早安

唔會有機會出到圍 三個資深研修生一個團咪算 做咩要搞多兩個團 我好懷疑究竟糞公司搞唔搞得掂咁多個團

執左鄉女都係多左團姐

加巴，我ff緊影相俾朱音壁咚

而且冇人講過拳工過唔過到2018

原來你是M

雙工坊都唔係好掂，又出新團真係

新嗰兩個團我覺得唔會好得過拳工

小盡做心如鹿撞，快要爆炸了

拳工大佐玲音野村屌打曬啦

新果兩團其實係因為想收研生皮 格硬gp晒一齊？

唔使呢三個 隊長同櫻子都夠

今晚會唔會發春夢架？

可以聽朝report下

唔好提 每次發春夢都響鬧鐘

我睇report得春菜同加加加玩壁咚，而家ff到朱音對我做會有幾震撼

如果係發夢，朱音會講廣東話

之前夢見麻 好開心
傾左勁耐計

試過有次我發夢拖住個日本靚女 我同佢講日文 佢同我講英文 明明我本身唔識講日文

我個人發親d夢係勁真實果種
冇得無所不能

好似喺夢入面到訓醒咁 開始另一邊世界既生活咁

影條睡褲黎睇下就得
兄弟唔洗多講都會明

打開咗另一對門，24時間工作不是夢

This

試過夢入面仲做緊日頭啲野 灰到

有次發到春夢 點知係個大隻型男 光脫脫 嚇到我即刻醒左

潛意識呢家野

日有所思 解放封閉喺內心既自己啦！

試過夢入面自己行緊返學 一掰大眼 仲喺張床度 仆街最後遲左到

不了

好慘 連訓覺都要做

如果有人發明到可以控制夢境既機器

咪以為會比打工仔拎返屋企發春夢

一定會比商人拎晒

打工仔日做24小時不是夢

試過有次發夢好急尿搵廁所 然後搵到啦
好抒服好安心咁屙

然後一起身....

幾多年前先

唔好提

桃桃點解14歲都咁正
希望佢唔好長壞走樣

暫時再睇好既新人係佢

Hp既未來希望

陣間好似梨沙子就出事

桃仲未確立做男定做女
依家睇佢跳舞仲未知佢行邊種

16歲唔出事就冇事

我求下你...

船木跳舞真係輸身型
如果佢有佐佐木身形再加佢依家果種力度
應該幾尾機

但我630求其舉 舉左淺粉紅色
係咪有d野係整定

熱粉紅色*

佢呢個身形幾矚目 細細粒好易揾

佢跳舞似果種矮肥黑人 走力量型果種

邊度肥啫

想講係爆發型

我想睇呢個蛇王

次次睇親天使都覺得冇天理

實力 性格 團結度 都贏早安
但成員人氣同回報係好唔合理

屌 歌都好聽d啦
真係冇天理

因為公司推早安出村 啲人就算係屌都淨係會屌早安

Youtube Channel d片得幾十k.....

點解桃桃跳舞 我會隱約見到有個大叔魂喺度..

嗰幾十k仲要係班死忠死刷爛刷返尼 希望蒼井優可以宣傳下

點解勝田跳舞會有perfume味

勝田隻腳

哇屌！ 我屌！

好好笑今集as
大師一黎就どこだろう

D燈光影到聖勁大

大師居然真同麻醬去祭り
湊女

冇鞋著好正
唔知臭唔臭

幾時

因為佢本來就大
佢呢個look正到 又大又有腰又有蘿又有腳 啲曲線出晒尼

巨根準備好未

今集as1422

準備起飛

去左啦？點解冇扑講！

佢地FD架咩

打錯字
係想同麻去

3：57 春菜係味踩到聖？

以為麻搵佢傾野 個心離一離

究竟隊長係真肥定純粹骨架大

真肥

秒

但係佢無腩唧出尼嘅 可能只係較鬆左左條裙

HP 既未來係鈴音同桃

今年天使有無機會上到地上波

cls睇咁耐笑足咁耐

俺＜カントリーの皆好きの後にももち先輩から連絡とかあった？
船＜ないんですよ。その前にやなみんと電話した事があったけど繋がらなかったんです

桃連d囡都唔理
應該都無見bk

ま)ねむい
自)寝ていいよ
ま)...(立ちながら寝る)
ス)笑うw
自)おはよ！
ま)おはよーー！どうしたの？
自)...笑

まーちゃんの寝顔とゆーかキス顔が見れました笑5秒くらい笑
まーちゃんが目閉じたときスタッフと目合わせて失笑笑

冷血桃子

佐藤優樹2部 ?
もち→も まーちゃん→ま

も:私の名前は？
ま:ん〜わからん覚えられん...(めっちゃ困り顔)
も:ももか！
ま:！！ももかちゃん！！
も:好きって言って😍
ま:すき💗

依種飯勁黑人憎 當人地係飛機杯？

佐藤優樹 2部 ?
もち→も まーちゃん→ま

も:まーちゃん久しぶり〜覚えてる？
ま:う〜ん??
も:ももかだよ〜
ま:☺
も:もう1回行くから次来た時名前呼んでほしい！
ま:おっけー覚えとく👍🏻

勁面皮厚

夾硬要人記佢名

真夜結婚佢一定會出席

Why

佢同桃子超級friend
仲話自己睇b工

リンリン

以為係中國果個

👓「あっ、話すこと忘れた！」
勝「頑張って思い出して！」
👓「あっ、待って、待って、時間を下さい！」
勝「(笑)」
👓「ダメだ、思い出せないわ…」
勝「今度からね、ちゃんとメモしてね」
👓「はい」
勝「スマホに入れてそれ見てきたらいいからね」
👓「はい、そうします」
勝田：唔記得就係打落電話溫吓書先啦

睇黎好多人都會緊張到唔記得

如果係麻 又會比佢問 有女未？

睇report，有人影完3 shot就返學校考試，之後握手會再去

以前啲單人Dance shot先係公開處刑 好鍾意睇

咁癲 係咪愛

如果同櫻咁樣對望，真係會乜都唔識講

早有預謀

Ms, 麻自認真係緊張到手震

之前遙拍戰隊都係佢? 有無諗住轉行做風水預言?

應該係佢現役時期握手問買咩馬好

笑到仆 個飯聽日考試 點先考得好d
石田叫佢唔好黎握手 番去溫書
麻仲勁 叫個飯出貓

目擊情報麻好似好病
冇乜元氣
唔夠訓攰得制

兩日hp con 第二日朝早6點起身去握手

天使都係same schedule
痴線

船木今朝仲要去oha ~~~

佢係媽媽角色

Sor 禁錯制

個人唔太希望佢行女果邊(如果我無理解錯)

船的行程: 大阪->東京->名古屋

同完場趕623再落機返工差唔多

加加加：訓覺？

加加加: 溫黎都冇用 訓啦7頭

咩

我船攰死

笑死 勁仆街

你地有無咁憎大石

冇啊明明講緊加加加

sor原來係我覆錯

加加加食屎！
船木世界第一

Oha~~~

屌咩 一朝早冇晒心情

咁花心 明明早幾日先向加醬表白

原來咁平

冇budget

好狠毒 竟然cap圖

80蚊做打歌衫

仲免費幫人宣傳
其實佢地mv啲衫係咪都係求其係街邊搵返黎嘅衫

特登搵件平d等你地都可以買番件

就黎又新post

之前櫻上Hello station都係着GU
本來想買返件同款，但香港無得賣

又係畢業即染髮

已經準備好新標題

あ この解放感

即刻開心返 好事

咁咪幾好
要生生性性上到U呀

即刻拍拖 再介紹仔仔比d成員識

已經推慢左

邊有咁fd

組團去讀書

12期學霸組:春水朱音

但我覺得唔會出席

小野話睇曬啲comment，好孩子

美希表示放眼國際